強烈要求美國制裁阻止香港人使用BNO簽證提取MPF的金融機構

去開聯署

推

tui

不斷有人拎走mpf 唔知個市會點

過萬宗LOTR申請MPF被拒 信託人批積金局卸膊「推個波畀我哋！」

逾萬宗LOTR提MPF被拒 業界轟積金局卸膊

移民英國未能拎返MPF，過萬宗LOTR申請MPF被拒

過萬宗LOTR申MPF被拒 信託人批積金局卸膊「推個波畀我哋！」

push

咦！呢個要幫手推喎

Pish

樓主喺香港定外國